我真係好想出嚟接你

可唔可以比一次機會我，相信我，唔好推開我

唔想畀你接

我唔鍾意男人

如果10號風你可以出嚟就好

其實就算10 唔10號風，我都會出嚟，但係佢根本就唔想見到我

咁你諗下點解

因為佢窮

你好有錢？

灰色的火機 像帶着神秘

我想停止你！！！！！

講幾個理由聽下點解唔想見你